就住警員headshot論，即刻駁嘴！

1. 政治與社會息息相關，你唔識政治代表你蠢，唔關心香港，仲可以咁口響？
2.條例雖然唔係你推，但甘願淪為政治工具，包庇林鄭集團，等同助紂為虐。
3.磚塊、鐵支...講暴徒點解唔提元朗白衣藤條、木棍恐怖分子，係咪有心包庇？係咪警黑合作？
4.其他部門坐冷氣房做文書工作都有錯？人地憑實力，靠學識考入政府；相反，你地學歷低廉不特止，泯滅人性，違背畢業誓詞「不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權」。別外，你地呢班所謂「前線」係咪做緊義工？為咗高薪厚祿助紂為虐，所謂條路自己簡仆街唔好喊。
5.從其他既內容可見，警員而經失去中立，標籤示威者，出言恐嚇，營造白色恐怖。呢班就係所謂既執法者？
6.「我哋無做錯」，「維護法治，無怨無悔」，既然你覺得自由咁「正確」，你唔好遮住自己張委任證啦。張證整黎證明你身份俾市民睇，唔係俾你拎黎出post打飛機。

支持成立獨立調查委員會
香港政府，死不悔改
香港警察，助紂為虐
光復香港，時代革命

推到立會議員開記招，仲要迫建制表態。

依法治港係包埋警方㗎。

其實開鎗佢地都話最低武力

咁示威者拎果d佢地應該當R痕姐

4.另[black]外[/black]
6.自己
自

屌佢老母死警畜
真係無一個係無辜的

唔係駁嘴 係駁斥歪論 撥亂反正

警察通例
第 59 章-敬禮
第 6 章-行為及紀律
22. 警務人員不可發出匿名信件。此舉可被視為有損警隊良好秩序及紀律的行為。

完

唔會俾佢就咁完，要深代討論，引起輿論，推到佢仆街！

未完啊

白色恐怖 已經有警察標籤示威者 公然違反警例 仲話要爆頭添啊

唔好俾呢件事完煲大佢

廢老藍絲 唔好諗住你唔出嚟行就冇事 上環幾多無辜人食催淚你哋唔係冇眼睇 今日係人哋個小朋友 他日就可能係你嗰個

遲啲就變香港軍國架啦 你哋想出聲都冇機會啊醒啦

人地 警犬隊 要出名 要提高知名度
我地幫下佢啦
貼到 成街 都係

上一秒話自己從不犯法
下一秒就對頭射冇問題

講完反對獨立調查
之後就執法無怨無悔

你中學畢業未 成績俾錢買?

香港警察，知法犯法！

我點止想攞你仲命
我想你冚家剷呀
殺無赦

這班恐怖分子咁肆無忌憚地恃強凌弱，都係因為佢哋有武器！真正的警察是保護市民，怎麼會恐嚇市民引起恐慌，這群冒警的恐怖分子理應接受制裁！

快 d 批黑警用真子彈

將文中嘅暴徒改哂做獨立委員會 你就會明佢講乜

推